5點又可以繼續輸錢

淡友又贏

血崩

下星期破1.7

升左咁多都攰啦

如果琴日個市爆升嗰陣入定特價put
今晚就發達

而我卻手持一堆call
而家搭的士去IFC費事又要排幾個鐘頭隊

如果長放會升得返既？？

Call今日到期G fuxking G

有賺走左先

睇淡死不足惜; 搞到我壹星期輸萬幾鎂。

屌阿。

跌幅擴大 準備申請破產

納指100正式做多個肩

道指仲升緊

大戶劇本 FRIDAY Call Option massacre

一陣1030今晚咪又係升返 唔跌下點反彈

ching為人正面樂觀生活一定好開心

人生所有嘅不幸痛苦都係為咗襯托人生嘅快樂股市跌係為咗升

STONK ONLY GO UP

屌你老母十年債息你放過我啦唔想咁後生就破產

Hehehehehe

仲大把profit，驚西

有profit係因為FUTU$160...
我啲call嘅價=行使價同$160嘅差價...
今晚開140我咪仆街

一張期權？

DLLM

IFC好撚多人，排隊排到聽朝